(緊急正視聽)1.31元朗

相信尋晚發生咩事大家都知道大家都嬲,都想今日即刻入去報仇,問題係你知,鄉黑知,狗知,呢個情況下對邊一方最不利??黎明行動當日D狗點重防相信有出去都知道,相反當晚有手足默默係葵涌做完野,D狗連撲出黎既機會都無我地需要既係成效,而唔係哂馬(我當今晚有一萬人沖入去,一個TG散咗幾多人,相信大家都心知)

最後希望大家記得天琦既說話:懇請不要被仇恨支配自己,呢場係一場長久戰,學識靜靜雞先可以做世界冠軍呀,手足

831打死人嗌左五個月
抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

仆街,開錯台

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

開番去時事